### Siguiendo con la pregunta anterior, ¿sugerirías alguna otra alternativa aunque implicara crear tablas nuevas o incluso otros servicios?

* Dado que el mayor problema radica en la cantidad de personas que una usuaria sigue, se podrían crear tablas de ranking de seguidores, una de seguimientos recientes y otra de perfiles más visitados por parte del usuario. Haciendo esto, se podría dar prioridad a los perfiles más recientes, luego a los más visitados y, por último utilizar la tabla de ranking de seguidores para poder acotar los resultados. Las tablas de seguimientos recientes y de perfiles más visitados, podrían ajustarse en base a un slot de tiempo. (Por ejemplo contar las visitas de los últimos x días o tomar como seguimientos recientes aquellos que sean de hace menos de x días)